人地點對你你就點對返人

保護自己最好嘅方法就係
佢對你好 你對返佢好
佢對你差 你要對佢更差

新一年咪撚再咁on9畀人蝦

佢對你唔上心 你都咪撚上佢心
佢冷待你 你唔好再對佢熱情
佢周圍flirt仔 你咪走去flirt女囉
唔好妄想你對人好 人地一定會對返你好
咪撚on99做傻仔再上嚟叫春

我做唔出
寧願傷害自己
都唔想再傷害佢

起咗你底 好心痛

佢當你係乜？

一齊6年了
我當佢係我全部全世界
為佢咩都可以放棄
但唔知係咪咁
佢就覺得有壓力
我唔敢諗佢當我係咩
一齊咁耐
佢無愛過我真係未必可以咁耐
但佢同左第二個一齊了
依家…
我係佢眼中連粒塵都未必係

你太傻了
拍拖真係唔好當對方全世界
對雙方都唔健康
搵返自己啦
你而家邊個都唔係喇
佢有新嘅另一半喇
振作

啱聽

真係好明
佢同左個男仔一齊
就變晒
咩都變晒
你望住自己個世界崩潰自己爛
愛到無埋自己
到最後就只剩下佢唔要你
諗起自己都覺得好好笑
2020年最佳笑話

樓主講得好啱
偏偏我做唔到
最後粉身碎骨

睇到你咁樣講我都覺得心痛
我明白嗰種世界崩壞嘅感覺

下次再愛人嗰時唔好重蹈覆轍
畀啲時間自己啦
失戀係好痛 六年仲痛
時間會幫到你㗎 慢慢嚟啦

我起佢底睇佢個po都心痛

我都起底睇咗佢個post了
如果我愛嘅人都好似你哋咁樣
我一定會好感動
但已經返唔到轉頭

唔敢再對愛情有咩希望同諗法喇
真係唔想再發生d咁嘅事
只剩下餘生氣力
希望守護佢
就算佢依家同第二個一齊都好
到佢結婚生仔咩都好啦
我都希望佢唔會再受到傷
所以佢男友
如果你咁好彩睇到呢個post
記住對佢好d
唔係嘅
我等幾耐都好
都一定會接返佢走

我分左咁耐
都醉足咁耐
都訓唔到
忘記唔到
我就知
我唔會再有咩機會同返佢一齊
我更知
我唔會放低得到
呢一世呢一生
等一世都等

我做咩都好
都唔會感動到佢架喇
我好明白佢
佢放棄一個人
就真係會想個一個人完全係佢世界消失
佢好需要安全感
所以佢都唔會製造d野令佢現任無安全感

係咪人地唔鐘意你，你就唔主動去追人？

睇到我心都噏埋...

你都識講佢唔中意你

對唔住
我真係好愛佢
無論其他人點講都好
我都唔可能可以以前咁
話唔記得識過第二個就識第二個
話放低就放低
一呼一吸都有幻覺
都好似見到妳嘅影子
以前妳永遠係我右邊
只因我會記住 "YOU ARE ALWAYS RIGHT"
到依家
我都習慣左右邊會有人
但永遠都唔敢再望向右手邊
食咩野都好
都會望到妳食野好開心好滿足個樣
個一個好似小朋友咁天真咁可愛嘅笑容
以後都只可以係我腦入面出現了
依家我連食野都怕了
怕望唔返妳個笑容
但…

呢一個月我追返好多次
感動完佢肯同我一齊返
第二朝早早晨都未講
佢就話要分手…
一次…
兩次…
三次…
四次…
到最後…
就沒有然後了

啱啊
所以我認我無用
我仔垃圾
佢都唔鍾意我
我都仲係咁…